有冇人記得yy lam 議論文七招諗point係邊七招

唯一覺得yy教作文有用嘅野，想教翻學生。但淨係記得定義、正反論證，其他都唔記得，thanks!